# Echo #
*Test project*

**Details:**
```
Описание:
Приложение должно подключаться к EchoTest-серверу посредством WebSocket-ов и обеспечивать обмен данными по трем протоколам: XML, JSON, бинарные данные

Детали:
Приложение отсылает сформированные пользователем данные в выбранном пользователем формате (XML, JSON или бинарные данные). Данные отправляются в базу посредством CoreData. 
Отдельный объект-слушатель при внесении данных в базу пытается отправить их на Echo-сервер (http://www.websocket.org/echo.html), после чего дожидается подтверждения получения от сервера и оповещает пользователя об этом подтверждении.

Интерфейс:
Один экран, на нем 3 UIViewController-а:
1й) Занимает верхнюю половину экрана. На нем располагаются данные:
а) Состояние подключения
б) Скроллящееся многострочное текстовое поле с логами о всех данных/состояниях сокета со временной отметкой (изменение состояния сокета, данные об ошибках сокета, принятые и отправленные пакеты). Информация об отправленных/принятых пакетах тут должна быть в чистом формате (NSString)
в) Область для отправки данных:
в.1) Текстовое однострочное поле
в.2) Switch типа “On/Off” (представленное в протоколе в виде BOOL-значения)
в.3) SegmentControl для протокола передачи данного сообщения: XML/JSON/Binary
в.4) Кнопка “Отправить"
2й) Занимает левую нижнюю четверть экрана. Он в себе содержит TableView со всеми отправленными/поставленными в очередь пакетами, с полной информацией о каждом в удобном для пользователя виде, временем отправки и статусом: отправлено/ожидает отправки.
Как только пользователь нажимает на кнопку описанную в пункте 1.в.4 - данные попадают в базу, а оттуда в эту таблицу.
3й) Занимает правую нижнюю четверть экрана. Содержит в себе информацию о всех принятых пакетах.

Требования к приложению:
1) iOS 6 и выше
2) Universal app (iPhone + iPad, поддержка всех возможных размеров экранов)
3) Ручная работа с памятью (без ARC)
4) Минимум кода
5) Максимальная стабильность во всех ситуациях
6) Максимальная скорость реакции
7) Понятный читаемый код
8) Построение интерфейса по максимуму перенести в Storyboard
```

![Screen Shot 2014-12-10 at 19.37.17.png](https://bitbucket.org/repo/4Xp6E9/images/2996551589-Screen%20Shot%202014-12-10%20at%2019.37.17.png)

Video: [https://www.youtube.com/watch?v=r0OoAbVlwaU](https://www.youtube.com/watch?v=r0OoAbVlwaU)

**How to test:**
```
#!bash

git clone git@bitbucket.org:brevis/echo-ios.git
cd echo-ios
pod install
open Echo.xcworkspace
```

**Caution! Project done in Engineering style:**
![codestyle.jpg](https://bitbucket.org/repo/4Xp6E9/images/307439878-codestyle.jpg)